BNO係俾左300萬人即時永住權，5+1年就換BC

即係話，同澳門人係一樣，只係佢地唔洗5+1已有EU passport

行得呢一步, 即係盟軍即將全力攻打香港同大陸

想知我有冇理解錯，將退休嘅人士，賣樓過去已有永住權，5+1轉BC。

但因為冇交稅，冇當地福利

照聽live 講應該係,等official detail

No need 賣樓
當被動收入

可按左佢 到時一半買英樓 一半美股

真係諗住走既無必要留底資產係香港，除非你係有幾千至億萬。

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

相反藍絲黑警，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

睇埋要唔要過IELTS+life in the UK test再講啦

life in the UK test點都要啦

係，只留10%係香港

80後為界，上面個班應該會移去英國。正正係香港最有錢個班平民，藍屍又好黃絲又好，一齊走嘅話港共係擋唔住

正常會考英文合格英文唔會太差，溝通唔會有問題，你估支那人， as a matter of fuck 咩

一陣機場都封埋你